想問下觀塘區附近有冇腸胃科醫生介紹

近呢一個月開始 個肚成日漲住 但肚餓又會feel得到
想問下巴打有冇醫生介紹下

冇用架西醫 睇中醫啦

你脹佢只會開化胃氣藥同促進蠕動既藥你食
去藥房自己買都得啦

可能係慢性胃炎

咁有冇得叫佢幫我睇係胃氣定咩事
我驚係生蟲或者其他事

大家唔好估我咩事住 不如介紹左醫生比我先

我又冇乜點痛既 淨係漲住咁

觀塘應該得康健黃泰釗醫生，佢都係巴打嚟

我聽日搵搵佢 唔該哂巴打

你有成日eur氣佢就會當你有胃氣架啦

正路都唔係生蟲啦 你google生蟲有咩證狀先囉

係fb揾懸壺濟世善學堂，入邊有中醫地址，你打去問腸胃睇邊個好

我都胃炎 都冇痛

留名 又係個肚成日脹住脹住

睇街症 , 轉介你去聯合睇.

等至少一年先見醫生

我又冇乜喎

唔撚係掛

太耐啦

最尾點算

中醫太慢

之前急性胃炎嘔吐 入咗急症
急症嗰邊寫咗紙排政府醫院
等咗大半年先做到內窺鏡

好出奇咩